升翻晒啦！貿易戰贏左啦！無事啦！

升咗-0.1%

上證跌緊wo，港獨